最新消息：日內宣布午市禁堂食、限進入街市及超市人數

【疫情大爆發】消息：日內宣布午市禁堂食、限進入街市及超市人數

本港疫情愈益嚴峻，確診或初步確診個案連日破百，港府一再否認擬推「禁足令」，但將會擴大禁堂食限制。繼晚市禁堂食後，據悉，行政會議今日將召開特別會議，拍板將禁堂食等防疫抗疫措施「加辣」，當中包括至少三招︰（1）午市禁堂食；（2）強制室外戴口罩，但會有一些豁免；（3）進入街市和超級市場的人數將有限制。

市場不時傳出政府會推出「禁足令」，消息指，政府高層不想動用「禁足令」、「居家令」等極端措施，因「封城」對香港經濟、民生都造成重創，因此傾向推其他辣招，以免要走到「禁足令」的地步。

作為醫生的行政會議成員林正財昨日透露，只要沒有出現超級傳播者，按目前政府的防疫措施，疫情在兩、三周內，會慢慢平復，但政府若想盡快把確診人數壓下去，防疫措施加辣也是合理。他更點出，如果要快速遏止疫情，食肆全面禁堂食，是其中一個選項。

政府上周已強制市民在室內公眾地方必須戴口罩，基於疫情嚴峻，消息稱，政府新的加辣措施，將強制室外都要戴口罩，但將會有一些豁免。

等睇寫字樓群組

要坐街邊食飯了

留名等睇唔俾入街市 但係門口有幾百人排隊

度度都係donki

office 群組

同德國某州份之前個限聚令差唔多

Day one就要強制戴口罩啦
而家先走黎亡羊補牢

又叫人唔好成日出街、
又叫人唔好成日買餸
咁香港人食屎？自己種嘢養雞食？

廢老:最緊要有早茶飲

有撚用咩
日日党鐵逼到仆街

咁樣落去D食市真係死撚得

留名睇人話：病毒識睇時間㗎？早餐唔會搞你？

大陸人同海員：「am I a joke....?

柒婆:又中計

又唔封關

茶照飲，肺炎照中

限進入街市超市未即係叫人係條街排隊
無撚腦

我要攬炒

日日返工 屌你老母林奠

執咁大部份餐廳啲租咪會平

室外都要戴口罩

地盤office / 飯堂群組

又熱又焗，又爆過
不過諗啲屎橋的AO一世人都冇落過街巿

所以冇用

排隊違反限聚令

坦白講而家咁爆到咁係要餐廳除左員工內全面禁堂食只准外賣，之後政府再撥款幫呢啲餐廳。同埋今次幾支持佢個街市超級市場限人數，呢啲地方真係好易奶野

on9禁搭地鐵吖笨

搭車先易中 一個乞次 全車中
仲要減班次 屌

唔好咁揚，佢好快就跌入圈套

好似同病毒講好左
早餐會自動唔傳人

啲老嘢成日唔買又摸摸摸，咩都摸一餐

工照番

澄清未

食市今劑真係食屎

禁廢老出街仲好啦

連7-11都無去過

一鳩定係咁

算吧啦，根本呢啲野係一早做，而唔係好似而家咁唧牙膏，結果將本來既短痛變成長痛，搞到各行各業都收哂皮

一早應該做啦屌，為左保經濟唔理市民生死

一齊食冰

有啲人工作環境，連一個屬於自己的座位都無，禁佢地去餐廳食午餐真係好慘

免檢嗰班海員係主要原因

最保險係學德國咁超級市場限人數，而且入到室內一定要戴口罩，咁先減低到傳播風險，德國有啲鋪頭直頭係你唔戴口罩就唔賣野食畀你。

咪臭係
之前又話驚死食肆反感
依家咪又係要禁

lm

係威脅啊

午市禁堂食
廢老見茶樓冇人嚟索性坐多2粒鐘先走

封關?停工?

班癈老係街市同超市門口鬼剎咁嘈都似

但唔封關

要有早就有Pantry群組啦

依家好多都無㗎啦
有位都唔係固定位嚟

d地盤佬點算

早餐唔會感染

呢樣野最唔影響民生又唔早啲去做

自己諗掂佢

使乜咁，停開地鐵咪得囉

啲菌返早咗 1200-0600

平時走黎走去返工果啲
要踎街食飯

香港工時長呀

早餐即係午餐，午餐即係快餐，午市食早餐可以嗎？

檔檔檔 街市～

咁堂食下午茶呢

根本就唔係戴口罩問題，有9成戴已經唔錯
最大問題係免檢疫，日日放人入黎播毒

Agile office 真係唔識欣賞

禁足未屌

關口繼續日日放行

夜晚咪一樣
當夜晚無人返工

強制室外戴口罩

街市，超市啲人肯定又搶購。。。

我練習緊光合作用

呢d應該集體焚化

d人照排，廢老插隊
咪一鳩樣
政府用下個腦得唔得

Dllm 街市平時都好撚7多人 你玩限制啲c9實鳩買一大袋餸
同埋番工啲人 又成村人去等外賣咪一樣咁危險

一係直接禁足啦屌

唔L捉街市唔載口罩d老嘢有l用咩

光合作用供樓法

商場？？
商場又唔封？

香港啲官員太離地

唔一定
返工一定外賣
係洒店大鑊

成班c9廢老會湧去街市超級市場排隊

樓主d post啦 未證實可以拉得假消息

人地傳媒有律師支援

你就

商場d食市死撚硬啦

就算全日禁堂食都唔會有改善啦

假架原來

有貼link應該無事，只要條link唔死⋯

你餐廳隔位監管好d咪得 全禁真係on9
我公司食飯個pantry仲多人過出面

唔好唔記得班蝗蟲小學生同埋班「商務人士」

人就係咁撚多，日用品糧食就一定要買，限人數咪一樣大把要排

連八達通都唔識用
連廁紙都唔識買
你覺得佢地見過人飲早茶咩？

全民放假啦

街市點限人數呀?即係搵人門口數夠數就唔畀入?

繼續返工
返工唔計
最緊要返工

攬炒之母又一力作
辛苦哂!

排隊既話就戴口罩 + 保持1.5米距離，但實際上係香港做唔做到就另一回事，同一措施係外國做到，但香港咁撚多人就真係唔知啦

push

岩啊源頭都唔減 好難少。

咁仲洗唔洗返工

有好大嘅誤會

最撚高危既地盤從來冇搞過
本身地盤又污糟，加上好多好多地盤佬都唔戴口罩
就算戴，十分鐘已經濕曬，冇咩用
同埋地盤一黎請黑工，二黎多大陸廢老

早餐或成為最大贏家

請咁多黑警 有d餐廳仲可以唔隔位都冇事
黑警政府好撚野

成班撚樣有下屬有工人幫手買
食外賣又有自己獨立房食
基層市民比佢地玩撚死

係呀唔係點
好多街市都得返一個入口量體溫啦

早茶點萛

病毒早左返工，由下午6點改做中午

（3）進入街市和超級市場的人數將有限制。 點做呀呢點, 就算大陸都做唔到啦, 豬一樣既官

你姐係叫扎鐵佬釘板佬係樓面食飯盒啊

到最後香港人禁足, 一星期批一次落街買餸
條街剩返免檢人士行晒

武漢～沙屎～

一早要啦，on99

禁午市，廢老仲有早茶飲

屌你個閪禁足啦搞咁撚多野

琴日先見到阿叔除口罩係度索邊個榴連靚唔靚（有d熟到半開左）
當場屌柒佢

咁樣根本唔可行 唔畀入即係門外排隊等入
分分鐘門外仲多人過門內

hktvmall

政府: 最衰都係幫黑護 一定要清算左佢地先

外賣仔都中招啦
同埋好似係門市自取

個個買外賣，咪又係排隊

幾時封關

計時間

正常都唔禁足令住啦
等選舉先嚟禁足令吖嘛屌你老母
之後就係到做數

屌你老母，真係無一個地方既政府可以廢撚得過香港。

人地台灣一早封關 依家口罩都唔使點戴 成個疫症好似完咗咁款

等睇食肆全部關門
限撚到咁根本開仲蝕過唔開
等你班港豬無野食囉

麥兜

垃圾正苦自己制造禍端但要巿民受罪

重要鬧9你班市民
自己又唔認數

題外話：點解而家媒體有吹風文化？

又話假新聞
自己又係到不斷吹風

做咩鳩？

不如封城,幾百萬人返工,
個個打包返公司食.
好多公司唔係好大. 學棲上講米等出現公司群體中招.

限制街市,超市人流就都合理做法.
同埋擺街又點限制???
但人手又係一個問題.

利申鳩up，其實可以搵類似購物籃咁既野當數人數，假設街市只可以有五十人，就擺五十個購物籃係門口，搵幾個保安係門口守住，拎哂就代表街市入面有五十個人，咁就要排隊等，直到有下一round購物放門口，同樣地呢個超級市場都可以做

送貨員外賣仔高危播毒
個個居家隔離都係靠佢地買嘢
雖然唔會面交收 不過你諗你

加辣=禁足令（豁免返工）

你而家先知

同埋拎免費黨報

柒鄭 稱政府已果斷執行抗疫, 批評香港人不自律令疫症結束無期

即係宜家玩真人show咁？
門口有個人負責計時
入到去限時你買到幾多就幾多
遲下可以拍電影：一個人的街市

香港啲官員幾多年無買過餸

禁堂食 係office 食又唔會中招？

幾時停工停市

強制室外帶口罩，但煙民唔使？

其實到時應該無乜嘢行, 大把舖執晒

大把師奶去街市外圍嘅地鋪買餸，仲齊過街市

地鋪成為最大贏家

賤月娥：唔亂我點放支那醫護入黎呀！跟手就贏撚埋你功能組別呀。

連登仔表示點解唔禁最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要最緊要既行山同跑步

正苦睇反應
空穴來風未必無因

［有圖］有個癲佬買咗外賣去狗屋食

Hi

我都覺得係，如果唔係越南點解隔咗咁耐再有確診個案。
鳩估都係免檢船員中咗仲行船，一上岸就傳到其他地方

政府個腦生係屎忽度

其實最好就全面禁足野食都唔俾買, 餓死都好過病死

搞左咁撚耐 肯派錢比食肆未
等佢地執先派？

但大把人買少少嘢唔會拎籃
強制拎籃?

香港人求仁得仁

lunch都無得食
on99
1 hr lunch根本買埋外賣都無時間食

正苦供餐,整d 5分鍾內食完既營養餐咪得

Yes 就係強制要拎籃

cls
放工先得閒買餸嗰班點算
肯定門口排長龍
跟住晨早又俾人掃晒啲貨

睇下上限幾多啫，全香港咁多supermarket

繼續飲早茶？

OL vs 大媽

林鄭：話之你死 反正我有廚師煮俾我食

林鄭：我覺得打工仔要自己買外賣好廢

你當香港政府唔係幫香港市民做野，成個觀感就fit哂

返工個班買外賣返公司迫埋一齊食

又係等政府賠錢咁囉

香港本身都係

可能林奠自己中意一早出去嘆個靚早餐
先再睇下今日死幾多人呢

唔係個個返工都有地方買到外賣食
佢要禁午市堂食前一定要強逼全港公司在家工作先

超級市場都限人數

禁止返工未

自己本身垃圾 措施又廢
呢頭搞到大爆發啦
個頭又諗埋啲垃圾措施要市民受
乜柒都禁 擺到明將爆發就屈落市民到
禁你老母咩 咪又係要返工
笑撚大人個口

777：早餐唔係屋企食咩，街市有工人去咪得

屌真係睇到火滾 成班坐office都唔知做緊乜
日日食撚晒屎咁返工 諗埋啲嘢都冇撚腦

唔好呀 多人中先好 個個有抗體

又要市民埋單

大把公司都wfh
真係遲早到寫字樓出事

與民為敵

明明係自己唔封關搞到大爆發
而家就賴哂食肆 超級市場

今波疫情少咗公司wfh

其實坦白講係根本一早就要咁做，而超級市場限人數都唔係香港獨有，德國都有，而且佢呢啲措施仲空前成功，室內根本就好危險，根本就一早就要限人數

藍屍唔肯面對現實免檢疫漏洞問題
死都話初選播毒
藍屍仲撐政府......到時死嘅係自己

佢地班仆街要買餸咩

放心 一定會有辦公室群組出現

中中中 街市

仲有返工巴士

有得買咪好 做外勤郵差嗰啲食都冇得食

原來係公司食唔會傳染

德國限聚2人 同埋唔比髮型屋營業

仲有禁足令未發生

差唔多

如果跟歐美玩法係預計個埸可以入幾多人放哂入去就一出一入，停車場打蛇餅排隊
不過香港邊有咁多地方排，同排隊都玩埋social distance應該冇可能

所以大家上網買啦

超市外排隊群組

屋企爆水喉 唔山水制 一味喺度抹水
呢個正苦根本就弱智

都無*

有朋友間公司有，不過得1日

又可以拎支狗棍出來扑人

返工個堆係咪要餓撚死

但係咪繼續免檢疫 ？

一野落禁足
停1-2個星期
依加咁樣整死d食肆仲要未必有用

一陣政府話跑步可以豁免就仆街了

工照返

搞其他19野有咩用

跟本應該跟身分證number禁足咪算

都on9

限街市超市人數，D人轉咗係戶外聚姐on9

長痛不如短痛，直接禁足14日，期間跟身分證number限時淮許外出買必需品咪算數囉

同病毒傾點數 唔會去office

包唔包跑步同食煙先？
晚晚散步總見到佢地唔戴口罩！

屌你咁仲要返工

而家放寬哂啦 但超級市場限人數某啲州份仲有，室內交通工具口罩同1.5米距離仲係度，而且某啲餐廳仲係全日都唔會有堂食，要堂食既餐廳就要食客填個人資料方便出左事之後Track

經濟＞人命

點解唔禁的士

再好啲係應該所有商舖都要限

相對地，中招更多嘅係藍屍同中立藍

所有商場 地鐵站

發放假消息，仲唔拉人

多謝船運世家董伯伯賜毒

停工停市未呀臭閪

老董經濟圈>香港經濟>人命

禁堂食真係冇咩意思，唔堂食，咪向街食。向office 食

又唔敢做盡d, 直接禁足

屌你老母死全家啦
禁曬所有早午晚冇得食你最安樂啦

冇得入街市同超市真係食草
之後繼續放免檢入黎

禁得的士就應該所有都要禁
真正停擺

病毒只會針對「出街」既市民

病毒唔會搞返工既人

香港人愛返工架 點都唔好阻住佢地返工

講到尾 咪又係 你地d窮鬼條命係賤d 唔返工幫我揾錢我食屎呀 你用生命硬接 人工包

冇分流/控制外圍人流
乜真係覺得可以減低風險

其實依家都少左好多人出去食，
午市禁埋堂食，我買返公司食，反而身邊既人仲多過堂食，仲危險

抹布=市民
咋嘛

不斷凌遲

講到人人有固定地方食外賣咁，地盤佬35度街邊食，未中肺炎都中暑死啦

係時候上街，表達怒火

室外強制戴口罩，所以唔可以室外食嘢

其實唔明
點解唔強制非緊急行業wfh
Monkey國都咁做
香港點會做唔到

地鐵站難啲
Full lock down就可以限人數
做到咁不如學歐美全部唔比開

已經有啦
不過衛生署一直冇講出黎咋嘛
2313,2342,2599 都係OFFICE中招

朋友話我知
我的朋友不是我

倒果為因，唔禁源頭點都死

政府人都唔洗行超市

佢地唔知d 人已經小左部份人去街市

但超市好多人

香港同外國唔同
地方細同人口集中
如果一個公共屋邨一間超市
再全港很街市休息

打交都似

堂食有罪 返工搭車無罪無風險
病毒知你要返工就唔搞鳩你了 廢事影響香港經濟

做外勤..咁攪變相連飯都無得舒舒服服地食

藍屍出事比例最多
呢啲叫自食其果

係。所有野就合理，明白哂。你當個政府係敵國就ok。

真正攬炒之父
步棋行咗廿幾年

唔撚想對住公司班仆街
屌你老母臭西，禁乜鳩午市堂食
難得可以喺外面抖一粒鐘，正一仆街嚟

唔係做唔做到既問題
係佢想唔想做既問題
條八婆擺明就hea鳩你地由得你死

禁堂食又點黨鐵咪又係咁撚多人 關又唔撚封 免檢疫個啲又周街走 一日唔封關都可以一樣升

廢老又贏 有得飲茶

稻香成為最大贏家
一野關哂佢

香港人同台灣人都係唔信支那
一開始就帶口罩做足衛生
係個政府唔同就搞到咁大分別

藍屍：我睇唔到政府做得最好

傳說中既排隊群組

關都唔封

集體絕食。

限住有一個人出嚟，先俾另一個人入去

真係吊高你老母個海柒婆搞撚到屎都無得食

唔係話星期三封關咩？撤銷左免檢啦

街邊啲街市點限

買外賣坐地盤/街邊食, 熱到仆街

返工要四圍走個d去邊撚度食

玩撚死哂啲黃店
連登仔都仲話未夠

香港人雪櫃有幾大，依家好多人都盡量少去啦，但真係放唔到咁多
變左排長龍，排隊距離仲近過係超市買野

同埋佢一公佈果刻d人仲恐慌，仲多人去

一睇就知病毒唔會係早餐同交通工具上面出現

病毒早餐識唔開工

點樣禁街市進入人數?
搵幾隻黑警拉橙帶兼mark人數?

政府無能，市民受苦

揾人係門口控制出入人數

跟本中國就只係唔驗無停爆過
如果唔係點會一免檢香港就即爆

街邊都係要你帶罩

真

廢老成日去銀行排隊唔知做乜鳩

銀行日日排長龍

抄新加坡
又抄唔足
留番豁免檢疫 早餐群組 番工群組
又唔做contact tracing

不如唔好做

留名睇大批市民排到中暑

免檢疫攪到全香港市民幫政府埋單
DLLM

因為林鄭係唔會中停擺圈套

個的沒常識既廢老
叫佢地33-34度起出面排隊拿野打鳩你
重點係邊個去限制人數同阻鳩的廢老衝入去

其實大部分香港人屋企個雪櫃，未必夠位放一星期的食物

排隊畫面正

藍屍會好Enjoy

幫政府維埋穩
明明要革命 就係要個社會愈亂 經濟愈差
一年過後根本無人想理場運動

最後係公園 公司齊齊除口罩食

仲有銅鑼灣維景個班

點計人數

佢一路爆鑊，一路諗住奶共淨係想引入啲支那醫護。你地信唔信今日就話收緊豁免檢疫船員，之後就引入班支那護，再做手腳，收緊加拖長檢測，做到個數字低一低，之後鄭月娥條八婆走出嚟又話多謝支央乜央。

其實主因就係支那刻意播毒，班豁免支那人。

5月頭到6月尾，三次連續廿日都冇確診數。突然7月中就爆，啲香港人自己識生啲病毒咩。

講真，佢做哂全日禁食，室外帶口罩都冇用。就算俾你今次控制番個情況，隨時又再爆，源頭根本係免檢疫既人。

因為要空肚食早餐

公園係室外,要強制戴口罩

等睇返工群組
痴撚線 仲要香港人繼續搵命博去返工
屌你老母林奠

黨鐵、巴士車廂、商場特別安全？

等睇巴士群組，地鐵群組，辦公室群組

想補貼熊貓deliveroo 咪直接出聲囉😂
返工食飯都要block 埋

早餐最撚多廢老

限人數姐

就係要顧住富臨美心，早市最多生意，咪剩早市囉，
等睇飲早茶群組

搞笑，實出現公司群組

呢個好笑

香港人就隔離14日，國安就免檢疫

一日要返工 一日都係控制唔到

之前仲話d官員戴左都要人除返

九龍東藍絲中哂招 冇人投建制派了

我自己就覺得點都要實施左先，你唔實施仲危險

同中國反制措施一撚樣
美國封殺中國公司
中國就懲罰瑞典公司

對海員人道
就無人道懲罰市民

好多公司都係行roster

幾時限制埋搭車,等車人數呀？
幾時限制埋搭lift,等lift人數呀？

啱呀。你宵禁埋但唔封關，必定照爆

D師奶阿婆係入面兩個鐘都唔出嚟
出面排到燥

會唔會出現成班拎著啲野食係商場走嚟走去食嘅奇境

地盆猛鳩，百毒不侵喎

出防暴射tg 清場啦

禁joke 令

仲要研究埋大間同細間超市可容納人數應該唔同

我公司肯定好快中唔比人wfh, 唔比人彈性上班 仲要日日一齊食飯

日日行出街都見d廢中、廢老唔戴口罩，要中招行下街都可以中，唔係淨係商場、餐廳、交通工具...

佢話得咁“行”係海就知想cover up 其他野啦，我就一尻定唔信係海員

歡迎記者朋友問吓張竹君有幾多個OFFICE群組
睇吓會唔會如實報導

無貨既船先撤銷免檢，有貨既無話撤銷

揾啲菜、生果返嚟，做流動小販大把生意，發過豬頭，預先秤好、包好一袋袋，定好價冇得揀，一日開一個鐘就夠皮。

黎黎去去都係稻香富臨彬記新發呢d 19餐廳爆過群組，就一刀切斬埋其他衛生好既

屌你老母咩 次次後知後覺 又比人入黎唔洗檢疫

香港人條命又唔理，店鋪 食肆又唔理

都中出左 重要有埋bb

就嚟打仗la, 到時落嚟個d 係咪醫護都唔知，大把官要走落嚟避難

送貨、寬頻、上門維修，做呢幾行可以在街邊食飯不是夢

禁香港人足 但我就係唔柒封關 你吹波啊？

其實禁唔禁下午茶？
唔禁即係又逼d 人去下午茶 更緊密接觸

人地係國家，有自主權，香港？

禁足2星期啦，冚家鏟

全世界都重創
依家得香港咩
有d野越早就易控制

商場要戴口罩唔食得

而家連買食物都限制
繼續相信政府

帶住口罩食 染婆win

班垃圾政府班打手話海，其實個源頭即係支那陸路免檢班賤種

解放軍幾時送外賣上門

如果禁午市堂食，咁做外勤工作果d中午咪仆街，走去公園食飯盒？定買麵包一路行一路食？定係唔食午飯？

利申：做緊外勤工作

真係屌你老母呢個垃圾弱智政府，禁左晚市堂食都冇咩改善好明顯行錯方向啦，禁撚埋早餐，禁撚埋去街市超市買餸呀笨，正一撚樣腦裝屎

True

初心呢
又話打工仔無得食lunch好唔方便
有無人幫佢搵番初心

On撚鳩
一早個關封好d就得啦，而家禁呢d做乜柒
而家應該係繼續呼籲市民減少不必要外出
教下人點樣戴口罩好過啦點樣用搓手液好過啦
勁多人罩都唔識戴/戴得唔好，個風險同冇戴唔爭幾遠....

政府表示關我差事

攬炒

零售鋪可以收檔，特別旺區嗰啲

一日未禁足 啲無人性既公司都要你番工

正苦：病毒淨係會攻擊超市同街市裡面嘅人 出面排隊嘅市民請放心

經濟大過天

有無得搞9啲火車頭先

取消2蚊搭車啦屌

仲有，個問題都唔係食野度。
有幾多個群眾係食野感染、得杉記。

宜家所有野封哂，同宵禁無分別。

由頭到尾都係免檢疫問題

其實講經濟損失，直接禁足14日個成本仲低過依家要永續禁午/晚市，長痛不要短痛啦

午市禁
即係早餐同下午茶可以???

午市禁堂食?

無wfh食屎

民X聯：要設立長者優先制度！

早餐下午茶冇禁

屌，又中計啦
繼續豁免檢疫先玩死班廢老

午市禁堂食真係最擾民
好多人早餐買個包，晚餐返屋企食
中午最多打工仔出去食

大家要乖乖地聽政府話

齊心抗疫啊

姐係仲可以去飲早茶

奴隸要返工，唔比食晏

係人頭密度，繁忙時間嘅巴士mtr一定高過的士
不過我贊成的士每次最多坐兩個客，減低人頭密度

快撚D封商場啦

同病談判失敗，提早午市發惡

根本要關封同埋shutdown 成個香港， 啲人返工走黎走去一樣交叉感染

外賣超級傳播者

唔怪得一定要延遲選舉一年！

禁堂食但個個拎番office食有咩分別

佢地唔識數架喎

請求樓豬pin呢個thanks

其實做零售嘅都要食飯

dumb fuck policy

禁足都無撚用，除非停左免檢疫

推願榮光歸香港

好憤怒

張弛有道 要禁的士先

每次都慢一拍, 果然同公司D廢老一模一樣, 後知後覺

香港地有腦真係唔會餓死人 有諗頭

源頭易啲搵(好似係)

好多人被迫係公園食lunch
等睇公園群組

消息指，政府高層不想動用「禁足令」、「居家令」等極端措施，因「封城」對香港經濟、民生都造成重創，因此傾向推其他辣招，以免要走到「禁足令」的地步。

屌你咁封關囉
取消豁免檢疫囉

你老母你關又唔撚封又要扮撚晒做左野咁

從來都冇封過
剩係封過部分關口

預計到好撚多人去行山 幾時有咩行山沙灘群組

睇下台灣再睇返香港
一早封撚左咪乜事都無，爆到咁仲要瀨落市民到

已經分唔到係真on9定特登

繼續逼地鐵逼巴士

全部係街邊食飯盒

除咗唔係人人都有屬於自己嘅位食外賣
由堂食加外賣嘅人數 推晒係外賣一邊
等得黎都完lunch time

的士中招有數據支持

正呀，全城 lock down，但繼續返工

繼續頭痛醫腳，香港人既命唔係命，關口唔封你吹咩。

你有無見過菜販，肉檔群組?

唔比人出街算啦

買野既人係冇減少
但場所人數限制
咁要入去買野既人唯有係外面等

最後咪一係係晒外面排
一係冇人理佢呢個安排

係都地盤群組先啦

仲可以飲早茶

放心啦 外面三十幾度
人都就死 咩菌都死啦

正，午市禁堂食
然後室外強制戴口罩
無office果班人要戴住口罩食飯

離撚晒地,盲目照抄外國
唔使用腦諗下香港現實環境

外國可以買夠一星期既野就唔再出去
香港邊有位放

人工包 你窮條命係賤 你唔返邊個幫我揾錢
政府又唔係全部賠比我 中左先算la

黃店很定捱唔住
777好有陰謀

最重要係室內比室外更加危險，同埋戴口罩都要有1.5米距離先最安全，咁超市街市限人數係最做到呢樣野架啵，假設你唔限人數既話入面咁多人1.5米距離自然比較難保證做到，咁個風險咪大好多囉

* 肯

停夜市果時又屌只係停夜市
停埋午市又屌冇地方食lunch

好似咁耐都未見過地盤群組？定係我岩岩放監呀？

柒婆賣港賊
笑得好賤格
封內唔封外
禁民不禁客

我覺得個問題係1.5米距離同餐廳本身係室內地方，所以禁堂食一定好過唔禁，就算你坐係公園食你都唔會好似餐廳堂食同食客搭檯貼咁埋掛

你唔限制埋坐巴士黨鐵既人數？
巴士至少都要隔位隔排坐啦

係超級市場我推住架車仔,9成時間都距離1.5米以上
你係出面排隊,班廢老人貼人

中聯辦出到聲要搞鳩爛個醫療系統，日後睇醫生要睇你對共產黨忠唔忠誠
香港民族，自生自滅吧

共熱狗仲叫人唔好帶罩，幫手推倒醫療體系，其惡行探100次手足都補唔返

搞咁耐都唔停工

唔係做office果d點食飯？

一刀切禁足啦屌

工照返

洗唔洗搞超市購物完全預約制

跑步撚可以豁免啦應該

係，唔停工冇撚用

連登公務員：我地服務市民，好有使命感同工作效率架

禁足1年啦唔該
但係要出足糧喎(bonus都要有2個月)

百貨唔禁？

屌，午餐要捱麵包喇

應該豁免飲水咋

其實可以排隊之餘戴口罩再1.5米距離，同埋唔係個個都會推車仔，如果你話入到去一定要推車仔既話同限人數根本無分別，咁我覺得限人數點都好過唔限
再係咁我驚我會畀人label係五毛，其實我都想再講多次，超市限人數本身德國都有，而且背後原因同我講既係一樣，所以我係支持今次香港政府個措施

未病發先餓死

痴撚線 大熱天時坐公園食
不如企係街食鬥大囉

炒入街市同超級市場飛

屌仲諗住今日出去入貨
百佳實多人到仆街

做外勤點食lunch大熱天時去公園坐

上年個撚個屌柒政府宵禁
今年改下個名
成班係到幫政府禁足
最大問題係唔封關呀
你成班傻撚唔堂食唔去街市買餸
7*24都留係屋企光合作用都好
支那人繼續黎
你班賤民繼續支持極權

有工人做 煮飯都唔洗自己做 重講咩落街市

你而家去咪得

少左人搭就縮班, 理撚得你死

而家要返學

舉個例姐 你企係條街度食都唔會好似餐廳咁會比較多機會同其他食客貼得比較埋

［講得幾好］何柏良：海員免檢係一個持續唔堵塞既漏洞 有常識都知會出事

政苦結論：一日唔死一日都要返工

好心佢忍痛一野玩禁足令啦
無堂食就無人食飯咩
有D唔想返office就響公園食架啦

個政府都唔識諗，橫掂今年都冇打風。咪當連續打咗幾個風停14日一試過斷絕曬啲交叉感染。經濟損失反而冇而家咁大

俾武肺牽住走

地盤目前「0確診」你懂的

室外強制戴口罩有係咪煙鏟豁免？

大把冇office 既人，點撚樣食飯？
坐公園？

但係街又強制戴口罩，點食

hktv mall買咪算囉
洗鬼出去買

君=以我所知冇office群組 (唔夠10個唔計群組)

d人返工去邊到食

連登仔繼續支持呢啲反智政策我係政府真係多謝你

一除罩食煙，係咪可以即刻影相篤灰？

屌又跌入圈套

香港本身個個要檢疫 都變相封關 係疫情放緩大約五月先開始免檢疫

但係街又強制戴口罩

衰過ie

飲食業你死你賤！香港最緊要係進出口航運業。班船員帶領香港經濟！

老董好！我挺董

入廁格食飯

一日有特權免檢
果度過廿萬
大家一齊等仆街啦

然後佢地全部谷埋哂一齊飲早茶

傻鳩市民就係咁易控制
根源係要封關，取消免檢疫安排
但就個個傻鳩係度支持政府搞鳩本地人
今次真係信政府，唔驚!

香港地盤班工人先係物競天擇表表者

長期病患做地盤=2日就收皮
冇基本體能做地盤=半日收皮
殘障唔洗諗
肺功能差=功作效率慢=老細好快唔用你
抗熱差、抗凍差=做幾年收皮

你覺得依班人中左廢炎病毒，有幾多機會變重症
普通頭痛、喉嚨痛班工人當感冒除非政府每星期係全港登記地盤門口派樽，唔係你永遠唔會知事實

咁星期三aeon條龍應該長到排出街

山定閂

Lock down 算9數啦 垃圾

到時班師奶阿伯阿婆肯定排完又排, 又插隊打尖, 一個人買幾車嘢

唔係支那01報
信唔信得過?

商場成日見到廢老除罩 圍埋一齊傾計
同埋啲廢老好撚習慣一入鋪頭即刻除口罩

射TG入街市囉
消毒

講要抗疫但係就唧牙膏....
見一步行一步 拉闊啲來睇啦 屌你老母

暗地想搞死黃色小店
大型連鎖藍店就靠政府補貼繼續生存

但你明唔明外國超市大幾多？人地有空間限人數但香港冇。仲有外國人返工普遍自己揸車，而香港最嚴重反而係公共交通。

屋企人喺第一二波疫情加埋得一兩日wfh
但上個禮拜就一至五都wfh
今日都係

保安局表示，今年2月至5月在各出入境管制站，向獲豁免進行14天強制檢疫人士，發出超過20萬張醫學監察通知書。

議會陣線立法會議員毛孟靜關注，自抵港人士必須接受強制檢疫14天的規例實施以來，每月有多少來自內地、澳門及台灣的人士，獲豁免遵守有關規定。

保安局書面答覆指出，今年2月共發出93602張醫學監察通知書、3月發出39211張、4月發出36039張，5月發出40220張。

保安局表示，根據規例，獲豁免進行14天強制檢疫人士，在留港期間要進行14天醫學監察，須戴口罩和每天量度體溫兩次，如有不適應向衞生署呈報。有關人士在入境時，均須通過衞生署在口岸進行的體溫監測和健康申報程序。

樓上多數人屌緊喎

有 link 都拉

連登仔：同啲菌傾好咗早餐唔出嚟

有得食
冇得堂食啫

超市限人數？

入去嘆幾個鐘冷氣等啲廢老無得入

（2）強制室外戴口罩，但會有一些豁免

反蒙面法呢？
係咪非法集結嘅人就豁免？

唔係調返轉應該係超市空間大比較唔需要限人數，但超市空間細就要限人數架咩 個重點係限人數個原因係1.5米距離同密封空間危險

根本全世界都屌緊佢仲唔封關
閱讀理解0分？

我淨係見到藍店執得仲密

🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️🤷🏼‍♂️

地盤咁熱人同細菌都死晒

又擠牙膏 一野收窄到最緊咪最快令社會（好似）回復正常囉

裝寬頻入屋添
驚條毛

應該唔關熱事，monkey 國咁熱都爆到仆街

Day one就要封中港關口喇

網上實名預約入超市購物，不得轉讓

Day one 就停支那人入就世界和平啦

跑步撚戴口罩點跑呀

做千樣嘢 但就係唔檢討免檢人士

一定啦，再唔係馬路邊

禁止飲食啦不如

唔封關但控制市民生活

台灣一早封關 依家d台灣人罩都唔撚洗戴
係香港人有個咁撚on9既政府 乜柒都搞到一鑊泡咁
依家戴口罩都唔知戴到幾時

工繼續番
繼續特權免檢

地鐵真係好on9 應該要加多d班次啦

等架車冇咁多人先係架麻

DKLM 仲話乜撚誠心為客服務 食屎啦

樓下街市超市開始多人未

禁晒佢啦 岩架啦
最緊要個關口繼續打開

所有措施根本就係針對食肆，想整死小店，因為大連鎖店絕對有能力咁樣都同你頂三幾個月，但小店基本上唔駛做。
絕大部份小店都係黃店，用呢招整死黃色經濟圈佢哋絕對無問題，team kill 埋藍店佢都唔在意，反正啲藍店就算執笠都只會怪疫情同埋黃屍攬炒，唔會怪政府措施，更加唔會反佢。

限人數坐車

唔會中計

一定要番

d 廢老一定朝早就排超市
入左去冇個幾鐘都唔出黎
點買野？

政府放毒，市民防疫
不如真攬炒

其實成日講人類想餓定病死. 二選一!!
(好多工種半停或全停左已經6個月,
持續落去起碼再多6個月,
有幾多人有資金維持衣食住成年)

武肺其實有無統計過重症係幾多%??
輕症幾多%??
死亡率一般2-3%. 其實平日因各種意外死既人,
應該多過因武肺而死!!

個超市大啲，每個人企1.5米既容納空間大啲。出面唔洗聚大多人，有地方比佢地企開啲。

全民 + 醫護 一齊埋單

外國超市面積幾撚大呀大佬？超市通常座落咩位置，隔離有無成堆鋪頭連住呀？
你陣間落街求其搵間超市望下，睇下啲人點逼法啦唔該。

每班車戴客量少咗
唔知等幾耐先上到車
地鐵月台/巴士站 迫爆

牙勇

所以嘢乜春都限制
唯獨返工人數不限

痴撚線
根本我覺得餐廳禁搭枱 1.5米距離 5成入座率已經好夠
依家要啲人係條街食

其實室內先危險外國都係入鋪頭要戴點解廢老思維係相反

反而室外只要保持到距離其實唔戴口罩都無問題

海嘯都要返工呀

坐車都搞你啦，外買仔又高唔高危呢？落街拎外賣係咪群聚？

屌

佢早d做封關

唔比任何人豁免隔離同檢測

就唔駛行到呢步

出街做野果d真係慘

大熱天時買住個飯盒周街食

咁我寧願中招算

就算外賣都好，大家盡量幫襯返黃店
依家唔知政府有冇/有幾多補助，又唔知租金有冇減免
好驚佢地頂唔順

廢老係入面涼足一日冷氣都似

有人監管先得啊
好多餐廳午市一樣坐爆

咪又係要返工
幾時有office群組

深圳灣繼續自出自入

唔係睇黃藍嘅，睇資本
你多錢咪可以燒耐啲

遲早會「打砸搶」

告國安囉，實中嫁

最多廢老飲早茶播毒又唔禁

最能痴線, 入境不需要核酸檢查.
(等半日到就知,好似外國有D快速檢測,
又不引入!!)
起碼知邊D初步有無.
做都唔做有無攪錯.
成個源頭根本就係呢班!!

中左招記得返公司攬炒
唔撚停工丫拿

鬼唔望D公公婆婆......都唔理佢係咩顏色，都唔理佢係銀髮定癈佬.......完全唔聽政府之笛，照衝晒出黎買餸，跟住新聞訪問就話.......屋企都無野食，又唔俾人出街食，咁點可以唔買餸啫，我唔食我個孫仔都要食啦，無辦法架，我都一把年紀喇，你要拉咪啦囉，唔通餓死我心愛既孫仔喇喎.............

跟住最後成街都係人就爽。

點會呀
黃店明顯好生意啲嘛 點會無影響

要人係街邊食

呢啲咁樣嘅反智措施你唔係覺得有效？
呢個政府從來都係唔肯去認真面對真正嘅源頭及問題，而係做咗一啲擾民措施，再好厚面皮咁話比大家知佢抗疫有功

咁要有放租而出租價降先會反映在租值上

封城記

黃店好多都係小店
本身就做開外賣

香港變撚咗上海灘

政府高官：唔識係屋企空地跑？一定要出街先跑到？呀唔好意思呀，唔記得你哋住白鴿籠

多得何柏良日日鳩叫禁堂食

冇得堂食…迫啲户外做嘢人冇飯食，都痴撚線

準備定獨立宣言封城時朗讀

免檢疫 真係放毒入香港
真係好撚傻鳩

你講既野中四上第一個月econ 讀 oppotunity cost 已經學晒
但係連登恐懼撚會同你講每條人命都係無價的

自備拐扙椅入去坐

修正：睇吓有票投政府嘅人嘅反應

佢唔免檢疫入境根本就唔會有事

我覺得禁堂食無問題，不過應該行埋家居啦
屌你一陣行完禁堂食無好轉再居家 , 想拖幾耐...

因為戴罩同禁蒙面衝突
考第一個件點會中你圈套？

就係呢個問題 政府唔做封關 唔做儉疫 引起大爆發 但宜家就禁堂食 講5通

BTW , 街市超市今日應該迫爆

毅進制？

應該係鋪路+留路俾立法會選舉時啲投票黨入嚟投票撐保皇黨建制黨

垃圾垃圾 唔撚做野 搞到大爆發 再搵中共出手 一場show

繼續返工唔會有病

搞尻黃店啦明顯 又唔見佢停商場

而家係兩邊都保唔住

唧牙膏式防疫，到每日二百個就會限夜晚唔出得街但照要返工

確診/疑似
2,634
▲128
出院
1,495
▲40
住院
908
▲73
危殆
40
死亡
18
▲0

香港正苦到底搞乜？

越南一單本土個案就封晒峴港
北韓有疑似就最高警戒
原來金正恩同越南總理都係連登恐懼撚

高官: 我個fd 屋企有8層, 有gym room 有泳池

唔駛驚，肯定頂唔順，實有第二波黃店食肆執笠潮。
希望各位盡量盡量每日都幫襯下屋企/公司附近啲黃店，否則疫情過後大家食番大連鎖集團啦

一陣話非法集結

自己唔敢宣佈全民wfm, 就用食肆過橋, 等你地打工仔冇啖好食, 自己同公司申請wfm

要踎街

咪揾3萬隻popo做 佢地咁撚得閒
但係問題係政府禁撚晒堂食 但又要返工
一間office個個買外賣返去除晒罩食 咪又係會中
仲有户外返工嗰班呢 依家已經咁熱 食個lunch涼下冷氣都唔得
係街食俾件廢老行過咳幾下打個乞嗤都唔知仲食唔食好
根本係呢個政府啲人諗野又離地不切實際
搞鳩香港人都唔肯封關

Office 私人地方

已經有，政府唔報啫

注意：室外強制戴口罩

武肺要開ot，原本夜市先做野，呢家午市就開工

有 30000 呀

香港工時長到連武肺都要OT

早餐時段武肺未起身？

公園變food court

多人就用限聚令告班廢老

好多地盤都唔可以拎外賣入去食
只可以坐公園/求其搵個地下食

公園食飯群組

泰國？

果欄有地盤確診都係輕輕帶過算啦

Office 未必可以啦

新加坡

大家幫幫手呀

仲有日日一車一車支那人陸路入境

係，中硬

不過要繼續番工

死左咁多人先黎扮做野

船員就一路比佢地入
屌你老味 而家先禁

#13 (死亡) 39 歲 男
有長期病患的男患者居於黃埔花園 11 期 1 座。1 月 21 日曾乘搭高鐵到武漢探親

#55 (死亡) 70 歲 男
#89 (死亡) 80 歲 男
#99 (死亡) 76 歲 女
#1092 (死亡) 78 歲 女
#1100 (死亡) 72 歲 男

#1180 (死亡) 55 歲 男
患者於 2019 年 8 月到菲律賓，5 月底因中風入住當地醫院，6 月 13 日出現發燒症狀

#1338 (死亡) 74 歲 男
#1341 (死亡) 95 歲 女
#1348 (死亡) 87 歲 男
#1350 (死亡) 90 歲 女
#1365 (死亡) 94 歲 男
#1450 (死亡) 89 歲 男
#1562 (死亡) 77 歲 男
#1640 (死亡) 63 歲 男
#1707 (死亡) 71 歲 女
#1710 (死亡) 84 歲 男
#2480 (死亡) 60 歲 男

得兩單係60歲以下，仲要本身長期病患
70歲以下都係得2單
其他唔係老野就係有長期病既老野
普通人要死真係唔係咁易

打工仔群組有免疫

環保撚呢

老老實實，聚晒喺office食咪一樣

仲唔入境強制檢疫根本唔會完，呢一波好返2、3個月後又來一次，其實仲傷，不如痛定思痛先堵截來源再禁足14日啦

唔封關，搞咩都無用

永遠都有豁免...

其實想慢慢封城，恐嚇班港豬武漢病毒好危險

唔會啦，政府就係唔想佢完
政治永遠第一

有無諗過禁堂食係想做死黃店

其實已經用 派大陸醫護落黎
D 友都唔撚驚

黃店

其實知道有武漢肺之後,基本上9成人都自動自覺帶口罩
而家先黎做下樣立下法

醫療系統仲頂到咪係
歐洲幾個醫療系統崩潰過嘅國家
死亡率10%以上

好多人死先做嘢

藍店都會一齊死 真攬炒

唔會係豁免班煙剷掛

封關呀

到時香港人會好齊心咁掃撚清光D 超市
正

商場呀， 迫到仆街

租再平都好難有人接手

醫療爆左煲之後
唔好話武肺
感冒都死得人

唔會
但保就業就有機會幫藍 唔批黃

應做唔做 返工要外勤啲人唔撚洗食飯啦

唔撚出奇,
張馳有度既原則低下,
政府會做D 漏洞出黎去補,

D人仲要返工停午市有撚用

封城未必係 天方夜譚了

好似仲未有其他傳媒有相同消息
不過不嬲呢啲「消息指」係打賭自己媒體公信力

你嘅事啦
你響街邊食飯又好，冇得食又好，關佢咩事

挑 又唔停工 冇撚用

得街市多人？商場仲撚多人

最冇用先係呢個
原本餐廳坐六七成人都叫鬆動
依家同樣人數黎
即係坐爆
重要被逼同唔識既人搭枱
一齊除罩食野

就算冇豁免，死煙鏟圍埋打邊爐都算，一定仲有大量火車頭，你報狗等到佢地來條友都走左十世，你捉住佢又話你毆鬥

大家繼續番工，船員繼續轄免入關

戶外強制戴口罩

去廁所食

唔覺 經濟都插撚曬

二月嗰陣全城唔夠口罩，點會同你行呢套
最仆街係個政府唔買口罩俾市民，唔係想讚澳門，但佢地確保市民日日都有口罩攞同一早已經強制搭公共交通工具要戴口罩，而根本呢樣野就必須咁做

其實係死柒婆硬頸唔聽人講

嘥氣啦
咁撚多人免檢...香港人唔食野都搞唔掂

有d區既餐廳係靠寫字樓d人專登坐車/旅遊巴 先有生意
禁埋中午 有唔少餐廳真係收皮

明明係衰檢疫，但就要禁的地日常生活，等於將責任擺喺市民到

光合作用

點解唔ban 商場

午市禁堂食, 點解唔禁埋早餐

咁下午茶又點計

可能係室外工作/飲水食煙可以豁免

好多餐廳都無守1.5m

sor 應該改番，係保障大財主利益先岩

兒登仔又可以撐政府了
出街堂食就批鬥
返工迫埋一齊係office食飯就唔緊要啦

危殆有39宗
年齡由52歲起跳
5個60歲以下(52,56,56,57,58)

嚴重有25宗
一個26歲
一個50, 一個55
其他全部60歲或以上

大部分asymptomatic/ mild symptom
一係唔使食藥
一係食下止痛消炎藥

鄭阿毛肯定係屌左林鳳蘭幾下先記得要帶套
所以先唔小心生撚左鄭月娥出黎
依家鄭月娥學又返佢老豆咁,做乜都係亡羊補牢

如果推all day breakfast有無得諗？

政府唔想武肺而家完
政治考慮嘛

排隊買餸群組

原來禁堂食就可以減低傳播鏈

我第一時間都諗起佢哋
仲有所有戶外工作嘅人

辛苦咗成日
午飯時間去餐廳食飯
係佢哋唯一可以坐喺有冷氣地方休息嘅時間

照樣行入去啦 驚佢老母臭閪咩

Cut左鐘，淨係朝早先開工

連登仔最鐘意既trump trump 係美國每日確診5萬以上既時候都話要重啟經濟你唔講?
講到無野講要用北韓做例子你都算叻
新聞話北韓有確診要槍斃喎, 恐懼撚快撚d叫政府學啦
反正都越禁越撚多, 遲d立緊急法話要底褲著係外面你班傻仔都撐架啦

禁堂食咁返工點食？坐喺位食咪又係同一班人喺間房

屌，get錯左，應該係得返朝早休息先岩

一路跑一路食？

室外戴口罩啊

話撚知你死啦

兒登仔覺得得就得啦

屌你老母臭閪折墮到要坐後樓梯食飯盒

政府推乜都撐
有你地班連登仔真係好
推乜政策只要打住防疫既名號就乜都推 遲下禁足令又撐？

強制室外室內戴口罩, D人點食飯, 係咪要戴住個口罩食

佢地會話你翻工就係你地錯

18個叫多人

兒登仔話睇唔到，總知呢啲時候仲出街堂食就有問題啦

冇office坐既打工仔沒日
去晒公園食

下一步係咪禁埋office?

（2）強制室外戴口罩
準備批鬥煙剷同火車頭

室內要帶罩

而垃圾政府依然唔封關
逼死香港人
再引入中國醫護

跟住佢地會話 你可以帶飯食係屋企唔識煮？隻手廢架？

政治考慮 ?
依家賠埋經濟

係口罩開個窿

咁搞法 一係出現office群組 一係出現公園群組

因為仲要比佢地飲早茶
唔敢得罪老人家
一陣唔投建制就死

同武漢肺炎傾好唔會係交通工具傳染

下午茶先食囉 on9

D 餐廳而家其實係被「凌遲」緊，你睇下台灣而家已經生活如常，連口罩都唔駛用了

今次冇拿拿聲出黎澄清，似係真

但係記得要返工啊

藍店：反修例風波 慘過沙士

又係藍店：屌政府老母

office唔禁，爆左賴落公司度

唔俾office食野，員工自行處理

所以侵咪大撚鑊囉
連佢嘅經濟政策都係反對多過支持

BTW另一邊廂約翰遜都認自己低估疫情
係連登仔先仲大大聲話just a flu

其實禁午市堂食都係迫人外賣返公司食，
呢點其實都make sense

但唔禁早市真係想班廢老中招㗎喎
想借機會解決人口老化問題？

最唔想個疫症完嗰個就係柒婆

行會成員先係正宗冷氣軍師

呢個時代環保撚亂出聲應該會被圍毆

地舖 點算街市

即將瘋狂搶購物資

大檸樂

政府個意思係Office食就唔會感染？

經濟差都會搞出好多人命 仲要唔係廢老既人命
仲引發好多社會問題

藍屍：

我唔信！我睇唔到！
政府做得最好！
專家根本就係曱甴
封關變相係港獨
唔信中央政府全部都係曱甴

唔準你地食飯，但要繼續返工

藍屍多姿多彩，要入埋你地數架

好耐冇見過佢地拎個環保袋去買粥, 然後就咁倒D 粥入去

咪弱智啦

同心抗疫得啖笑，從來都冇抗過疫

佢地真係咁諗

留名等睇澄清跟住又拉人

早餐做長啲

心水清

我公司宜家都照常返緊工, 睇嚟下次到office爆

炒又只係炒基層
股市樓市繼續gogogo

我繼續擾民
我繼續放人入關
你吹呀？

香港人跟黨路線走，開始大循環，準備食屎

其實出面經濟仲係好到癲

照佢地咁諗，其實邊到，幾時同點樣食咪一樣

所以早市又唔洗停堂食

返公司食就唔會傳播

自由市場 政府禁止飲食做生意？

兒登仔都係咁諗，同政府同聲同氣

根本個源頭就起啲豁免檢疫到
連登仔就配合晒屌人行山跑步踩單車唔戴口罩
搞埋啲限制超市人數真係on撚9
準備整個排隊群組

最好笑咁耐都無人要負責

等睇今日啲人去街市超市搶購物資

大家唔好再比政府誤導, 講到只有海員先係漏洞
豁免檢疫人士係有以下咁多樣:

日日大批人由支那入境無皇管

君: 我唔知，就即係呢個群組唔存在

你又好似有道理

淨係傳比公司同事不外傳

暫時未有資料

day one要做好多嘢添，呢個垃撚圾正苦

飲食業覺得有問題可以反抗
全部團結一齊繼續堂食
不過班仆街商人根本唔敢
所以執笠都抵鳩死

行政命令 冇得唔跟

我個fd就係同同事食飯中, 因為佢同事唔知邊度中左傳染佢

一邊縱容中國人播毒
同時又限制香港人要我地配合中國人惹嘅shit

宣布未？？

堂食枱與枱之間都仲有夾板隔住
Office食，冇自己位嘅要堆晒響pantry 或者conference room食
計落咪仲危險，係叫做同事有事易track得番

禁咗未呀？即係逼我買外賣壽司食算

林鄭理閪你地死活咩
佢恨不得d 同佢打對台既人快d 死

醫護佢都想搞啦

經濟環境對佢有咩影響
影響係你地d 小市民姐

重有71班人出黎投票播毒
中個班係愛回歸同廢老
個班出哂黎投票

成朝都係得經濟日報一條source
其他傳媒提都無提過喎
平時收風最快嘅黨媒01同南早去撚左邊？

pin 呢個

佢又唔駛落台，又無示威，又打擊到黃色經濟
自己同公務員，警察又準時出糧
又可以間中搞下無限防疫budget益自己友
而家仲可能唔駛選立法會

俾我就真係希望永遠唔好完

劇本已經寫好 9月選舉無限期押後

咁要住係公司先得

便利店呢？零售鋪呢？百貨公司呢？

今日要逼爆街市

報左邊有人番工

連登仔話屌行山跑步撚唔代表唔屌政府
全部都要屌！最好搵黑警係屋企樓下駐守捉人無帶口罩

政府自己唔把好關有事就要市民配合

計我話應該唔好理佢，大家如常生活鍾意食咩去邊照樣做先啱

好似之前做gym限人數都係咁

午餐肉準備好未

真係咁多人肯做 成班兒登仔就會帶頭篤灰

仲落力過啲藍絲

未封關做咩都係無用

Gym少人過街市好多

真係唔明依家仲關餐廳咩事 就算唔係餐廳食咪係公司圍埋食 咁咪又係一撚樣 再講啲廢老日日唔戴口罩 曾經見到係啲屋邨公園圍哂係到捉棋

又話咩當醫護condom

明明係政府專登搞出嚟仲幫人維穩

真攬炒係應該全民主動染病，之後試圖感染你想感染嘅人先係攬炒

基本上午市停埋已經攬炒埋僅餘既零售業
出面冇得食幾個鐘內一定要返歸啦

佢預你公司一人一枱距離遠d

新盤群組
巴士群組
黨鐵群組

死唔賠錢
吹咩

問題你一係全部wfh 番工既人唔洗食飯？

日撚日話示威佔中衰過sars

依家現眼報開心啦大家

01同百份都仲未放風

e家仲要減班次

佢地唔想死 攬炒只係口號

幾時限埋商業大廈人數

一直都係講緊要封城封關停工
而唔係停午市停晚市呢啲on9嘢

但工照返

明明今次行動最低成本，一定唔會有官非先

染咗病就係人形生化武器，行到邊就惹到邊

政府D措施得啖笑

街市超市係街排隊入，死得仲快
高温，高濕度，人多

不如上網book時間分批入

遲下出埋禁足令 居家令
一齊撐
咁咪解決左你提出冇地方食飯既問題囉

限埋屋企人數啦屌

又唔用緊急法宣布容許非必要人員wfh

阿婆唔撚識

係都唔封關

直接居家唔洗返工又唔同咁講法...
同埋居家令真係直接好多

你都好笑架喎
你柯一篤尿會分十次咁柯架?

下一步配給糧食

發佈假消息呀喂

排隊投票都無事啦, 排隊買野有咩問題?

啲菌都要work life balance

吸引力法則

香港商家想要衰過沙士既環境咁個天咪畀你

你寫個系統比全港街市?

狗署又有括免，等睇狗署大爆發

街市有分室內同露天，你話室內就限倒人數，室外街市啲檔口喺街邊你點樣喺街度限人數？

成條街唔比開檔定封街？好似旺角街市咁大面積你點限點封？嘉咸街街市仲係斜路兼喺正中上環，真係封就變咗佔中

非常好 又中計

係禁就禁全日啦點解廢老可以飲早茶，打工仔就要係公園食lunch

藍店連鎖無咁易

知唔知點解行到呢一步
林鄭係收到柯打要整死黃圈
而加要整死主力既飲食業

諗起d情侶出街都無地方拍拖⋯
好彩我無依個煩惱

超市限人數
等睇港人最後衝刺超市掃貨

跟住成堆賣菜佬行出街邊擺街邊檔

好心就即時封關再忍痛停工停市兩個禮拜啦
做好檢驗同隔離
如果唔係做咩都曬鳩氣
搞d又唔搞d 到喉唔到肺
濕鳩政策完全廢既 話埋比你知海員免檢奶野都要等星期三先落實 成個政府廢到閪咁

普通人唔得, 報紙佬講就得

this is hk

進入街市和超級市場的人數將有限制
點限？搵條友企喺門口點人數？

比免檢疫人四圍走搭公共交通=無限14日

搵防暴驅散

工就要照返 飯就唔撚比人食 屌你老母林奠真係弱鳩智唔柒封關放支那人落黎播毒搵藉口限制香港人自由 下一步洗唔洗派糧票呀仆你個街

當777為病毒關了一扇門，必打開另一扇窗。

死熱狗收啦

一係就有心想屠香港人

同病毒傾好左 唔好阻人返工喇

屌你老母熱狗PR咁早開工？

擺明屠鳩香港人 咁多想反佢

而家係免檢疫人係社區四周圍走播毒造成爆發

到時真係推行咗連登仔應該會影人大頭
公審運動撚冇戴口罩
問係咪當醫護手足係condom
因為要永續疫情，港共根本唔從源頭搞
所以出到街feel到想咳我會走入藍店除底口罩咳
人地用支那肺炎嚟打壓抗爭
兒登仔就走去配合
屌人行山跑步去沙灘

已經執定晒紙皮，一到午市就去公園霸位出租發達不是夢

你又係離地到痴線
諗吓多數咩人係去街市就知上網book唔撚work

你估藍店唔使死咩

你睇吓廣東道堆名店點做就知

你估政府會理藍店生死咩
目的要達成不論陪葬多少

早餐時間病毒訓緊覺

兒登仔話要返工搵食！

留名睇廢老打交

藍店賺左十幾年 錢銀上頂得順 但黃店就真係好窄

我早排先屌完熱狗
你戇鳩？

係咁嫁啦 d政策要幾濕鳩有幾濕鳩
月薪十幾萬 諗埋d濕鳩政策就可以袋袋平安

全城攬炒

到時成條街企滿廢老 等等下又除口罩打個乞痴

政府係咪應該要補償返餐廳損失？

你熱狗,你PR,你五毛

已經想像到兒登仔幾撐政府

工就繼續返
但野又無得食

全世界返寫字樓工有得外賣返公司食呀
我做零售唔通買返去係鋪面食咩
咪又係週街食

你諗下,大集團企得穩,資助細藍店
點會唔係搞死黃店

普通餐廳有咩損失（除咗打邊爐/韓燒果堆）
停堂食但有人黎買外賣就有錢賺
除非強制所有餐廳停工減低傳播機率
如果唔係既話，
餐廳照賺錢，照拎政府津貼
而打工仔就要照返工幫老細承擔染疫風險

你真係無腦。。。

柒婆又中圈套

咁應該全香港人都要補償返

大集團咁多上晒市
損失既係投資者
自都唔入肉
睇下大家樂呢d隨時仲係正數

最撚反智係成班兒登仔支持成班自己走入個籠到 屌籠外面嘅人
源頭唔撚去處理 限制幾多香港人自由都唔會有用

政府根本無心抗疫
爆多200就唔俾入超級市場
爆多500就唔俾坐車

反正疫症遲早都係會退 佢又可以話自己做左野又唔會得罪中共
到時死幾多百個廢老唔關我事

仲有早餐可以食

當你狗咁撚 乖乖地入返個籠度 我明知間屋水浸緊
係唔關水喉 限鳩你唔可以走出個籠到

可以去酒店

病毒朝早味起身

弱智

餐廳無可能停工ma
鬼唔知？
但點可以肯定無餐廳濫用筆政府津貼
政府錢唔係納稅人錢？
打工仔叫外賣唔駛俾運費?
係果度等外賣唔係time cost?
得1個鐘lunch time夠時間係餐廳等外賣
等到拎完返公司再食埋？
咁多人等外賣你估要幾耐時間？
根本呢個政策就係on9唔應該拎出黎
點解要拎完出黎再諗點賠償俾餐廳

佢想攬炒啊嘛

我無話政府唔戇鳩
但你講到唔做堂食餐廳都無損失就知唔洗再討論落去

大集團鋪租食材成本先係最高 你見佢保就業幾千萬咁拎 其實都係一次性 但連鎖一個月租都已經可能唔止 仲未計其他人工開支 你可以炒細既 但唔可能高層房炒曬
另外仲有大把數要cover 唔係吉野家都唔會係咁收皮
所以黃藍店其實係一樣 睇邊個條水可以頂到最後

政府唔封關
中伏啦
就搞香港市民

咁你有咩高見？

應該呀，有票投就要補償

全港其實有好多條街都係街市咁樣，例如北河街/東大街，點禁，仲迫

有，做緊步兵維修師傅，都唔知點算

飲食業同林奠有仇？

話你on9怕你嬲
定係你毒撚唔出街3餐老母餵到入口
出面執左唔少茶記啦

健身教練，徐晃佬，水吧大佬，樓面經理…相約青衣做咕喱

武肺又變種啦
宜家午飯時間都會傳染

茶都無得飲啲酒樓聽執

堂食都要等廚房整, 同等外賣唔係太大分別

有無諗執既都係藍店
本身都少人食
禁晚市堂食更少人食
政府on9出政策又要佢on9俾筆納稅人錢出去補貼商家？
唔係話攬炒咩？又要攬炒又唔想經濟玩完？

最簡單wfh又唔做 係度禁埋午市堂食

個個都要返工 個個都要食飯 但係唔係個個都可以自己帶飯 外賣肯定爆煲 大把人到時有錢冇飯食

預告：街市店主暫租街舖，或餐廳門口，賣菜賣肉

果欄都日日人山人海啦

我一個禮拜得一日 等死

無哂紙巾 收工先去係咪會賣哂

全面封關咪乜事都冇囉

免檢疫後果

外賣都係要排隊
等外賣都係會聚集一個地方
都係會有傳染風險
根本個政策on9
政府如果俾筆錢商家
商家無影響
仲點證明個政府無能
針唔拮到肉唔知痛

後底豬乸

有啲超級市場好多貨

武肺：hold my beer

直接禁足令 配給算啦
我都唔想排隊買野 唔想惹到呀
屌你

你咁講法，就算政府禁左堂食，黑警都唔會去拉藍店啦，條法例只用黎搞黃店。
咁點攬炒到？

On撚柒9
我就支持攬炒
你唔洗講第二樣
餐廳無左堂食你都話無問題已經唔洗落去

幾時搞埋限搭令呀返工放工巴士地鐵點都親密過街巿啦下話

咪就係 台灣咁咪好lo

超市一定擠提

食肆唔執先奇

係，因為覺得唔會死人

利申私人上門教琴，準備好lunch外賣拎去學生棟大廈既後樓梯食

禁足令其實=戒嚴

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

喺屋企扑野算啦 仲周圍走

咁都仲番工 中咗無得怨

好老實熱撚到咁比我做地盤都唔戴罩

問公司點安排囉
實有方法處理

等睇排隊群組出現

又fat fat 快手補貼多次

當然知道，唔係點解叫攬炒之母

工都照返啦 點處理
拎入廁格食囉
你地記得舉腳支持

喺度賴人哋啲船員度，就放曬啲大陸生番

睇連登都已經見到好多公司要員工照常返工

食lunch咪又係搭枱

自己友嘅藍店你驚冇補水 其他藍店死有咩所謂 可以拉埋黃店死就夠啦

等配給嘅話應該餓撚死左都未有 ，政府果10個口罩到而家都未見過

我住德國
我就覺得香港做唔到德國咁
人哋啲舖大咁多，人口密度又低

如果個政府有心帶頭做
全香港市民一齊捱下有咩所謂，好似二三月咁（當然大家係為醫護，唔係政府）
但佢一日繼續豁免咁撚多人，一日都唔會完
全香港人幫佢執手尾
搵閪同佢玩咩

逼啲人坐喺街邊食，變左街邊群組

有無諗過攬炒呢個字點解
我淨係知不分藍黃都好多鋪頭執
係本身香港體系已經有問題
租金過高導致營運成本增加
所以香港人出街食飯先愈黎愈貴
你咪睇下鋪頭執咗
D業主揸住間空鋪會唔會減租

係，屌，一日唔封關有撚用咩
醫護真心慘

正常日就軟禁唔準出街
跟住放人入黎放毒

黑警唔戴口罩又可以豁免？

攬炒又唔想付出犀利

等外賣唔會除口罩😷掛
返office先會除口罩食飯， office叫安全過餐廳少少囉，叫有人專門量體溫，啲人又係識嘅知道邊個嘅生活習慣
無自己位就慘，坐pantry食都好迫，重有其他服務業都係坐倉庫食飯

街市可以點限人數 搵人check體溫先準入都夠

呢班生番中毒機率絕對大過海員

冇損失

知唔知咩叫封城 你老母

急住認叻開返

日內宣布
但仲未有其他消息/Source

一個人的錯誤，要整個香港黎埋單

你唔洗轉移視線
係你自己話餐廳堂食同外賣無影響

人地杜拜可以飛黎飛去添喇
香港

室外內都強制
入廁所食啦

想問下街市點樣限制人入去

777想搞自給自足，想攪獨立
麻煩國安法立即出動！拉9 777

做得業主唔差在吉一兩年，佢地唔會減租

早市又ok？
啲病毒未起到身？

禁足但要繼續返工

因為份合約不存在。
武漢肺炎識穿咗777的計劃。

只準外賣 多數連舖都唔開

gdp跌少少有咩所謂
錢係唔係重要過人命

睇圖就知政府幾垃圾

老豆退休 呀媽比人炒 我FG唔做野食屎咩
講就輕鬆

舊年6月就注定放棄經濟啦

咁你有冇返工呀
出街幫手捉啲人返屋企啦
跳唔高1cm喇

黑警查牌所有人拎身分證數下夠唔夠數

限人數者

感謝黨感謝港共感謝香港公安同志願意比我仲有早餐食 唔反林奠放幾十萬毒黎香港了

啲師奶搭人買十斤廿斤菜，肉，魚。。。。。

無AL？還掂今年都無旅行去
好過中咗累到屋企人 你老竇退得休年紀都唔細

你養佢

是但一個中招已經玩撚完

點證明所有餐廳有影響？
最好納稅人筆錢一路俾政府派哂出去啦係咪？
藍店大集團照收錢照做外賣照支持政府

你都係返緊工

d檔主自然會調整入多d貨啦

食LUNCH最憎向公司食
食食下阿頭會問你工事野,煩死
我只想靜靜咁食野,享受自己既時間

人地fg 會有幾多日al

出街無得食飯, 零售會唔會執得仲快?

AL最多咪30日
頂到幾耐 林鄭又唔封關

而家d公司仲要人返去公司係咪on9
仲要分AB team

真係離地到…好多人返工無地方可以畀佢地食飯
唔講會唔會出現公園群組，大熱天時叫人喺室外食飯已經想死

免檢疫 唔封關

睇你港共仲有幾多隻腳趾可以斬

禁堂食打工仔食晏就煩
唔係個個都有自己位食飯

封關都無用
係無一早驗多d 搞到隱型炸彈爆發

去餐廳最少有枱有椅坐

你真係ON99FG 6月GRAD 計PRO-RATA 1年都係得12日

仲有人搭既咩

諗出嚟嗰個肯定冇去過街市
咁室外嘅街市想問可以點禁 戇鳩鳩

即係早市可以堂食？

政府只係唔做....講到口嗅都係封關問題

我都覺,根本餐廳唔應該禁堂食

平時午餐我買外賣返屋企食
而家預咗係屋企食杯麵算

個政府點會諗到咁深入
根本係咁做表面野
好彩少少疫情回落就以為自己做啱政策
諗野淨係諗一個方向
唔諗成個大局

…巴打幾大

應該全部餐廳都摺埋

其實係咪禁咗堂食你地就唔會叫外賣？
餐餐有飯帶？

香港地方 咩菌咩毒都要OT
最緊要返工

退得休點都有啲積蓄掛 仲有退休個時拎番個啲mpf同生果金 好似係

同埋好多地舖賣菜肉又點計

病毒都係夜光族

CLS 咁熱.
戶外都要帶強制性口罩 中暑啊

叫人唔好返工嗰班⋯⋯離地到呢

多謝武漢

你驚個GDP(GDP = C + I + G + (X - M))跌
香港政府咪學大陸咁 加大返個G

而家係免檢人係社區播毒

咪就係 同埋我真係諗唔到點先可以減少買餸
喺屋企養雞種薯仔？

10個有9個都係學生

咁就餓死算啦！
同老闆講肚餓囉！

堂食無罩時間長

番上寫字樓食咪一樣

唔俾廢老飲荼
一陣佢哋嬲嬲豬唔投票俾民殘聯點算

大陸閪呢個病真係害人不淺呀！！！！屌你老母大陸閪

應該摺曬d 食市同街市，由政府分發糧食

Donki應該會被定義為超市一類
又會重演間間都排長龍嘅情況

有自己位都叫好啲 咁無呢？

食到一半中暑

攪炒之母

病毒都有開工時間啦
先禁夜市
再禁午市

條友真係好煩，成日拎佢個兒科醫生身份出黎扮專家

分發糧食我哋應該會等到餓死

759呢d慘了

岩香港地租唔講
食物成本都係問題 你估真係一份食材就咁入翻黎咩
所有野都係一大籃一大籃咁入 你估街市買菜咩

賣唔曬啲貨又要掉 你估會留翻下一次？

777: 返到上公司感染係你公司有問題，唔關我事

一早炸左武漢咪冇事

點解要咁乖 政府叫你關門就關門

無補貼點解要聽佢講

點解唔集合幾千間食店照開 迫政府比資助

啲貨唔洗錢？ 新鮮野都有個保質期
你想食大陸過期貨？

最仆街係政府冇承認過責任

兒登真係兒登

林奠都唔使去超市街市

要負責任就冇人做啦

係跑步撚
係因為近排d 人屌跑步唔戴罩
跑步撚屌番點解你出街又返工

等睇d公園爆撚晒全部坐撚滿人食飯
d廢老理撚得你, 繼續除罩圍埋捉棋食煙吐痰
然後周地垃圾,d菌多撚到呢
最後確診仲多左
飲食業又死撚晒, 出年失業率20%
抗疫失敗, 經濟又死, 攬炒

寫字樓起碼會自已識嘅人坐埋一齊， 有清潔姐姐清潔不過我覺得求其過餐廳侍應，寫字樓衛生有啲都麻麻地，係政府寫字樓甲級寫字樓就好啲

會議室或者無人坐既位掛

廢佬：仲可以飲早茶

整死香港人

禁堂食咪－齊返 office 食或者喺條街食

快啦 頂唔順啦 個個繼續返工最危險但扮睇唔到

20萬百分之一都有2000個播毒，實際一定唔止呢個數

香港可以劈掉重練

點解林奠仲未奶肺炎

超市限人會引發搶購潮

會唔會有地盤群組

擺明想立法會選舉延期

就算有ww3 香港人都要繼續返工

公司要你返可以點

戶外都戴

兒家已經社區爆發，源源不斷既源頭

應該封區，唔比d 人過區

有幾多用幾多先囉唔係可以點
如果同咗公司講有需要wfh都無相關措施
而自己又驚嘅話 又唔可以quit 咁仲有咩選擇
林奠又唔可靠 都係得自救㗎啦

一係照番工 番工中咗無得怨
一係就自己諗方法 減少番工中武肺嘅風險
一個禮拜wfh一日 請4日都放到10日吖 好似係

都係個句 跑少陣洗死咩 講真唔係信你唔過 你身邊啲跑撚中咗招唔帶 你同佢一齊跑 刷身而過 你奶咗野都唔抵啦

肯儲糧未

係因為兒登有啲弱智仔帶頭屌柒市民先
乜鳩柒野都屌撚左先

大把零售行業無位坐
仲有食食吓飯又有客入去買嘢
一係員工入邊食飯時拉閘暫停營業

巴打係咪未GRAD...
AL=1年既假
再計PRO-RATA 當6月入職宜家都未過試用期其實...無AL

d 撚樣有心理病，每日習慣唔做會病發

無人要你點咪等辦公群組出現 大家可以返屋企休息下

唔好怪佢

乜都agile 想cut cost姐

唔做午晚市堂食
D人唔駛食？唔駛外賣？餐餐帶飯？
街市超市而家都限人數
阿媽一定買到餸煮俾你帶飯？
政府做錯又要納稅人俾錢幫佢解決問題
根本一世都唔好諗connect到中立/藍去反個政府

好多有倉既, 一係係倉食

兒登太多學生

每人派多幾萬蚊先講啦，屌你老母港共，何柏良死全家。

網購 完

係架, 等公司有人中左大家先可以WFH, 之前唯有自求多福

隨時中左，都得7日wfh，港資老闆最刻薄

你講得岩外賣一定有 但你覺得會圍到皮咩？
大型連鎖餐廳一定玩折 中小企會生存到？
地租繼續gogogo
中小企一定好快死 小型茶記果啲 撐多一個月見唔對路就執笠咖啦 到時失業率上升 一定connect到多數人反政府

如果唔係社運有幫過手有貢獻既，即係淨係用社運gimmick黎賺錢嗰堆執笠我就真係唔care

源乜撚嘢頭不明啫 源頭咪大陸囉
你又on99唔去封關 要全香港人去埋單

根本封關就搞掂 依家借啲倚限制市民自由
唔俾你食飯 唔俾你遊行 唔俾你娛樂
但係俾你返工
不過總有班戇鳩仔附和
當然仲有啲仆街PR狗帶風向 死全家啦屌

我做過3間公司 全部第一年都係無計pro rata
有一份第一個月已經請咗2日AL去旅行

咁AL行唔通得番SL
報自己去過啲高危餐廳或者話有發燒有無得放14日

問題係班老闆唔會俾人wfh，政府又唔敢強推。大家圍威威博一舖，搏兩三個禮拜後疫情平穩

中小企係黃有人幫襯
大集團玩折都無用
除非有班人係黃又係咁幫襯藍店外賣
識唔少

入倉食好慘

係未要死埋你老母先叫多?

咁又未必
改一改佢
限最多開一半枱數
唔比搭枱
咁會好好多

好想知點解重未有中招係味因爲廢老唔會去

呢個有得諗
不過腦細可能無腦要我照番工

訓撚醒未呀
知唔知好多街市同超市本身係商場入面呀？
咁咪仲衰

點都有14日隔離掛

一個月後咪見真章囉
推啲政策都有人撐
淋病睇黎真係想攬炒
支持政府攬炒

人地之前岩岩出禁蒙面法嘛
強制戴口罩佢咪好無面囉
又係面子問題

密切接觸者先要，其他人要照返工

返零售見d同事成日係倉訓覺, 無計

唔封關邊有可能3個禮拜搞掂

發夢就有 回水 欠咗香港人幾多年

我道歉先
唔肯定淨做外賣一定圍到皮
但政府做錯野唔應該第一時間諗
要佢俾納稅人錢補貼返餐廳
咁樣不分藍黃店鋪蝕多蝕少或賺緊錢都拎到果筆補貼
庫房就空左，一陣加稅
你係幫到商家啊，但係都害埋自己

全日

都有中招既後生

on 9

molamola,連早餐都冇得食

HKTV Mall 又贏

攬炒之母

星期三開始禁啦！

全日禁止堂食

庫房比個垃圾政府推咁多大白象
點會唔空 我寧願佢快啲空 推加稅
你經濟唔好仲玩加稅 到時只會差上愈差
又離攬炒近了

仲有派咪派囉 你覺得唔派就唔會用？

禁全日堂食

唔封關搞埋d on9野
果然係港共政府

中圈套

ching眼殘

稻香又贏

超市又準備擠提

只係唔想佢推個on9政策出黎
又幫佢諗個方案出黎解決
益哂班商家佬

真係講得好中

手幫午餐肉

暫時公廁係安全，買完外賣走入去食即可

佢益班商家佬之餘 起碼會成個商圈益曬先
好過送錢比支共啦下嘛？

佢宜家擺到明玩緊加速主義啦

全日 唔係午市only

派極都派唔到明日大嶼條數

港共: 我唔理你 你地要照返工

又中圈套

病菌唔守誠諾

Mon 實咗 post

無飯食都要開工

送外賣去十七個不同地方，包括政府部門。

我都唔明仲幫住政府睇住荷包果班人咩諗法
你唔派翻比交稅果班人
佢咪又係將筆錢送撚曬比紅色企業
佢派 起碼有啲落翻自己到先啦

封關先係最好辦法
所有抗疫法令都係亡羊補牢
仲俾機會政府擴展權力
打壓人身自由
599G係例子
惡過緊急法

會都未開
經濟日報就知道 會有咁既結果
咁個會 開黎做咩？
一個人話晒事呀

真係要睇邊個可以堅持到最後
多人去幫襯黃店外賣頂住先
定藍既無人食頂唔順先
但黃果班繼續幫襯藍店外賣就堅on9

想知食蝙蝠果幾條撚樣打左靶未?

黨話事

只封關都唔見得有好大作用

真係睇邊間企業命硬

係

公我贏字你輸
非法集結/室外冇戴口罩，二揀一點都入硬

不如室內私人地方都強制戴口罩啦，啲人返office就除口罩
反正室內危險過室外咁多

係咪又可以食返30幾蚊嘅飯
再唔出外賣優惠真係含撚得

恐懼撚大勝

室內老細定規矩就得啦

講真個個返晒工係office實會開會傾野, 果d算唔算密切接觸?
仲要宜家好多係open office, 好多人坐埋同一張枱

召喚 迴力標圖

係屋企係唔係都要戴

依家最多得9折 仲收加一無平過都一堆
沙士前後物價真心好平

日日話浪費納稅人錢
唔好意思 不嬲就日日浪費緊
依家派比人反而好似幾好

政府少左錢 一樣係搵番你地比
政府多左錢 係派番比啲蝗同窮鬼
絕對唔存在比番我地

網購都要自己去拎
仲有最低消費
hktv仆街罷緊
光時送貨又唔穩定

減少黎香港14日隔離嘅人數 已經可以放寬資源 同時減少感染源頭

[url]
[/url]
屌

777:屌 又跌入圈套
準備開定個食肆執粒失業圍爐區

連登仔燈死咗

岩囉成日講到派翻錢比你 好似當人乞丐咁
咁我寧願做乞丐 日日等政府派錢

據了解，政府亦與超級市場集團商討，在超市實施自願加強防疫措施，另外政府轄下的街市亦會加強防疫。

source: RTHK

姐係射個波比超市？

點執法
係咪想授權黑警隨時破門入屋

緊係

屌咁等執笠啦屌
9折搵撚同你食

用香港人批鬥基因咪得，影相舉報

堂食明明係基本法賦予

個問題都唔係呢度

亡羊補羊

基本法有咩係無賦予㗎

但影果個點證明自己有戴

以政府性格一定係批准黑警隨時入屋檢查

光時

做裝修佬點撚樣外賣
想食飯去餐廳涼下冷氣都唔撚得

禁堂食 但又要強制公眾地方帶口罩 禁點食 個個都有office咩

個個搏之後正常返所以唔減價

林鄭連八達通都唔識用
便利店無廁紙都唔知
咁點會估到有人會無office
佢日日都坐係office涼冷氣架wor

油麻地街市，街邊 am i a joke to you

咁啲餐廳等執笠
仲要冇優惠
含得撚
而家攞返小小本仲好過冇人食

慘

政府揸住黨鐵75%股份，你班港豬唔搭佢邊有收入將d錢捐去支那

屋企食完外賣，落街去超市涼冷氣9行都要排隊
啲廢老買野又慢，朝早8點排到晏晝12點都未入到啦

食野應該可豁免吧

條街落雨咁點算

公眾地方一定要戴口罩係咪連係公園食都唔比啦 不如直接立例話香港人強制光合作用啦 工就照返 食飯就全日禁止

你諗你啦，政府官員同專家自己有office坐，唔受影響

食煙呢

公司食飯可以免疫
即刻出email取消AB Team輪更先
利申：HR阿head

豁唔豁免係黑警話事 今日心情唔靚屎都唔會比你食

右邊個男人恥笑佢

病毒又進化左，淨係會係餐廳出現，坐地鐵同巴士唔禁姐係冇事啦

救黃店
黃色外賣圈

智能病毒

我住果區，冇咩黃店

唔知送貨可唔可以係車到食

睇返依半年嘅措施同發展
真係幾撚好笑嘅
叫你做嘅就唱反調等爆得勁d先做
睇黎真係打算谷住藍絲把火博贏立法會？

星期4開始落雨

而家係咪禁全日堂食，包埋早餐？

關唔封

On9

連登仔：啲病菌淨係返十二點後？

關口一日唔封

番去office食 十幾人開大餐咪又係中

講掂數
病毒只求打個和

仲有好多黃色速遞
得閑搵下資料 世界很大

叫部份人會議室食

諗起意大利人

有啲街市係露天㗎喎

你班撚樣有無咁鐘意做運動啊
好記得佢個樣完全係崩潰咗

禁午市晚市，係咪仲有早餐未禁

原來禁全日

外賣

咁Donki應該要排到2046

don~don~donki

屌 咁撚多盲撚 叫佢加密班次

變相少d人同一架車呀

係都啲廢老叫生叫死先啦

突發 出現公司13人確診群組 但記者會完全冇提過

垃圾公司
我唔驚中，係驚傳染比兩老

想問疫情無好轉係唔係無限期禁落去

尋日講完今日就爆咗